銀魂真人版

有冇人好期代？

呀妙真係好gfable
銀醬好唔掂囉

有人開